隔離條劇毒能同事好能沉能咗船

個樣同個格衰到唔好話女，仔見到都想行遠d
呢排成日揸住部電話用把鼻音柒聲偷笑huem huem huem huemmm，間唔中鬼食泥咁錄段音我m尋m晚m有m聽m話m早m訓m呀m
跟住唔覺意望到係way鮮來，一睇就知呢個環境啲骨場加緊warm call做熟客
見到佢仲甜到笑瞇瞇完全唔知自己綁疊一M喺賓周到都唔會有女對佢產生慾望，真係可憐又可笑

that's the sequence..

好彩我地呢啲從來唔會..

你塊面好大

我姓本田

你係咪佢好能毒個阿哥

咪25拉撲乖…

佢係新坦結衣

鬼子不了